發現lihk呢個app好恐怖，一上就停唔到.....

救命，上咗5粒鐘喇

又黎

斬手指

廢青

又話溫書